政府深夜回覆：疫情仍嚴峻，不批准記協遊行

竟然唔助攻遊行實名制

記協獲有條件批准舉辦周日遊行，但需獲政務司司長准許，政府深夜回覆指疫情仍嚴峻，遊行不獲批。

演唱會都開埋
咁都講得出口

要合理防疫：
疫情仍嚴峻，不批准港鐵營運，避免人群在車廂及月台聚集。